知唔知四大天王邊個要光復香港？

係黎明

因為黎明來到要光復這香港

。。。

old 左一年

報左國安

係阿渡

啱啱瞓醒 ?

我屌你 old得黎又有啲搞笑

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為四大天王上晒岸 要佢哋光復香港 係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家